煲底物資站而家俾藍絲圍

煲底物資站而家俾藍絲圍。如果可以既請去幫手。

push

Push

推

無恥之徒

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

pusg

pish

咁夠pork

PUSH

Pish

搵人幫手啊

我都估到

搵人幫手

最緊要拍低

.

cls
推啊

藍絲：直搗黃龍，一野收班黃絲皮

資源啊

現場相都無張就吹雞

photos

有冇圖可以睇下現場

推到有圖

+1

靠果幾慢人？

暫時冇衝突
但需要多啲人去
守好煲底就ok，唔好有任何主動衝突

咩情況

咩情況？

加一加一個鐵馬hold住先

快d去幫拖

幾慢人？圍佢

落雨d廢老湧入去避雨

有冇details

推推推

屌

幫推

暫時冇事 但唔係好夠人守
守好就夠 唔好主動衝突

嚟緊頂撚住啊

推
藍你老母

有冇圖

開佢地波

#265872圖呢你老母

佢地搞得你唔會無衝突架喎，除非你挨打

注意唔好重演26歲青年事件

推!!!

網上見到

P

圖呀屌
咁大件事

近既巴絲去守住
仲有連儂牆！

堆

屌佢老母 我哋唔搞佢 佢搞鳩我哋

唔好理有冇圖，港島人出左去先，有圖可能已經太遲

仲有民主牆！

屌那星趁人去左教大，係到搞搞陣

我哋已經唔搞你地，你哋搞我地

出緊

守好就得 千祈唔好有衝突

班藍絲出手就好

#265872
圖呀屌你老母

唔好放流料啦

嚟緊

班廢老幾時死

牆今晚可以再貼，快救物資站

psuh

推1

立場直播緊有人衝煲底

推

守緊

立場有即場睇

幫手 快！！！

而家去緊教大，未得閒黎

去緊

快幫手

pusĥhhhhhhhhh

啱啱收到電話，好似仲有民主場畀人淋油！
有無手足喺附近？
屌
好撚嬲啊

有live

唔夠人就走先，今日好多人過左大捕

推呀! 要人守煲底呀!

個d呀叔咁撚仆街嘅

連儂牆都出事
得幾個學生守住

自己友得4~5x人

大家幫幫手

煲底要人

立場姐姐唔洗驚呀

走乜鳩？驚佢？全程用手機影撚實佢地

要人啊

罵埋記者 笑死

有冇圖？

推
屌

圍緊 急要人

立場有LIVE

屌
成班無文明嘅死廢老

急要人！

落雨了

勇武派呢,而家煲底需要你地

仆緊嚟

屌係粉嶺

衰啲講句
啲嘢任佢地破壞啦
你地成日話咩民意民意
出下苦肉計, 完下同情卡

我地咁Q多人, 聽日一次過就重建到

睇立場新聞咪有live囉
on99
仲講老母

推! 煲底要人!

好撚和平啊 屌你老母

呢啲先係暴徒

咪on9囉 聽朝點算啊傻鳩

一定要錄低所有過程

急要人 守好煲底

依家fb youtube咁撚多live 自己唔識搵仲咁撚惡

見到班喪屍真係好嘔心

屌呀，班廢老

p

屌 推

煲底得30-40人

係唔係要人守

屌你地老味，一味推
出黎未

黎緊啦

唔好主動衝突 唔夠人好危險

我唔知你點
必要嘅物資, 我同班friend都會買定幾箱車入去
100萬, 200萬果日大家都係咁樣運去
唔洗得幾多錢其實, 比佢地破壞
一定要影低

今日有新聞話社記俾人爆閘
啲示威用品俾人整爛哂

在場巴打小心
好可能揾白底搞事

有咩記得影低過程

即出門都要一個鐘先嚟到大家撐住呀

點直搗法 冇掩雞籠

班廢老衝緊
有條女比佢撞低左

唔好而家出哂黎浪費體力 聽日先係大戰

快d去幫拖 唔想佢地散會 又嘈 警察成機清場

淺藍同中間派只會覺得呢d係美國佬送嘅物資，冇人會可憐我地架

行埋去禮貌問侯可以架可

出去少D EQ都唔掂

立場有LIVE睇煲底

痴撚線

help!!!

你身體會唔會咗弱呀 出一出黎就冇力 跑過黎嫁咩

up

推
一陣出黎

快d出黎

街站中出吾到

習明澤起美國讀書
又叫走狗？

尋日手足先跳樓
今日聽呢班仆街食屎狗d言論
真係好撚灰

推呀

連儂場就快被全拆

推呀
頂住呀

影佢地大頭等佢驚

where

死生蕃 屌你老母

邊到要人 係灣仔

拍片 做文宣

警狗橋曬手食花生

推啊！！

死仆街

仆佢個街，依加岀

要人要人 push

拍古惑仔呀而家？人地曬馬你就跟住曬？
呢班廢老咪有得佢 工時完就收工返歸架啦佢地
咪亂咁動員先得架

圖都冇張，又點可以 forward 藍屍係暴徒

物資要緊，連儂場果啲手足，影相拍片好喇，唔好同啲仆街嘈，煲底頂住，嚟緊

死廢老，落雨無嘢好玩嚟搞9我哋

小心安全

出嚟幫手啊啊啊啊啊啊啊啊

個牆守唔到就由柒佢啦
最緊要唔好有人落單
尤其女仔
廢老專恰女

一放工即時黎幫手，推！

依家比人圍緊 都唔出？

想出就出

講緊體力 唔係講緊哂馬

其實不如佢地黎我地走
唔好發生衝突
““那不是我們的戰場””

廢老專欺善怕惡
同警犬一樣

後邊一堆物資

連儂場拆鳩曬
成班喊撚曬乜都做唔到
屌你老母香港人
個個去玩

自己注意安全先!!!

叫非禮

影到就影低佢地嘅暴行
唔安全就算啦
聽日一次refill

千其唔好喊

咁只會增加啲廢老嘅氣燄

用粗口或者沉默對付言語攻擊最有效

唔洗諗住說服佢地

落大雨

COMING

幫手

叫有撚用咩佢地照摸啦
要有仔傍住 d 女啊!!

推呀！

落大啲雨呀

屌，有無人出去幫拖呀我未收工呀

冷靜D巴打

聽日再貼過

重點係要拉鳩佢地 告佢非禮

推呀屌你老母

公安唔會中立執法, 唔好膠

公安唔會中立執法 唔好膠

立場姐姐真係好搞笑

邊度入去

好明顯已經有人課左金
唔係藍絲無可能突然復活

物資唔緊要!!!!!!!200萬人一人捐幾蚊都買得返
拍片緊要!!!!!!!!!!!!!!!有人同情聽日就贏
現場人自己決定, 唔安全嘅請先走人!!!!!!

去保護自己嘅地方

1537 現場，警方圍住左示威區，暫時安全

其實拆哂可以貼過
我哋重點係71嗰場仗呀

今晚要大力宣傳班死廢老搞事

到時通知蘋果 話比班港豬知差佬選擇性執法

六百八十九

出啦屌

話我哋暴徒，我哋示弱，扮畀佢哋恰，拍片再放上網，苦肉計以退為進，但辛苦大家

推多啲人警去幫手

物資咋
落左單你渣都冇

屌你老母 愈睇愈嬲 而家即出黎煲底

ME TOO

推！

打輿論戰好過
拍片再剪出黎 話暴徒撐警大遊行...etc

mboii係五毛 唔洗理佢扮撚晒野

無錯!!! 現場人要保持冷靜
小心為上, 加油!!!!!!!!!

對家成班廢老
有衝突一定要拍片
唔係有個廢老死左，黑警都話因為你同佢有身體接觸告你謀教

要拆比佢拆 要撕比佢撕
最緊要全程拍片 影底證據

咪係 仲係咁叫人出黎 打場完全無謂既仗

出黎呀 屌

出緊去！頂住呀

so?
已經唔係新聞

出黎幫拖

煲底要人，但唔好L啲仆街廢老佢嘈

ok

物資唔值幾多錢, 200萬人捐幾蚊都夠
拍片無價!!!!!!!!! 勝負關鍵!!!!!!!!!!!!!

有人想玩群眾鬥群眾

走住黎屌

保護物資
保護義士

屌你老母
越黎越多藍絲黎搞事. 警狗就橋埋對手
好彩有記者班狗先開始倏下樣
你班香港人死撚左去邊啊仆街
尋日死完人今日照舊去吃喝玩樂

總之千祈唔好中計

好多人去咗教大

唔駛嬲，佢打你防守，拍片，比人睇下暴徒同警方選擇性執法

唔好郁手 最緊要有幾慘得幾慘
我地唔係廢老 唔使郁手架！！

跟本就係 你地出去就等於中計
仲要係咁負評 衝囉你地衝哂出去囉 打９佢地囉去
then what have you gained?

出緊黎

要知要信嘅成個6月咁長一早信撚左
要選擇唔信嘅再同佢地講都多餘
正如你同煲底班老坑講一樣係無撚用

無人幫嘅，
我地靠自己
保護身邊嘅人

冇錯, 依家唔需要郁手, 生活上郁手就得

連記者都鬧

現場試下大喊：死廢老

建議煲底班友比d戲
比人屌就喊晒口
玩輿論好過

頂住, 幫推

咁多cam/新聞影住
班廢老一定唔夠後生打 訓底幾件 聽日頭條就比人集體抹黑
聽日7-1 我地先係主場 留力明天

DNLM 琴日文宣整得咁辛苦
物資站手足咁多日嘅effort
去守住個場咋 唔係叫你衝呀
只守不攻係佢地7添啦

佢地一向係咁

廢老廢中

掉番轉諗

自己諗方法宣傳撐警=撐送中

我地將撐警link去撐送中條例，割番佢地啲淺藍出黎

一定要人拍片保障自己，廢老癡線打人，黑警選擇性執法

打不還手
又贏民意呀屌那星

今日文宣咪再整：原來支持警察既係啲咁既人來
我地和平架

有人係咁 咪畀好似上面有條友咁屌囉

悼文：他跟她，致香港人的希望。

想出，但過到去都5點

頂住呀大家

生活上暗角打鏝 出入撞親佢地呀

絲可唔可以講下金鐘過去得唔得
Channel 話要香港站行過去 想fact check

拍片搞文宣

推呀!

有時間既人出去幫拖囉啦屌 4點收工既刻趕過去

克警做乜唔撚舉黃旗啊屌你

收錢搞事可撚恥

快d跌低，再喊
最好係女仔

如果記者俾人拉扯/打，快d影低

輿論戰呢d畫面好重要

依家咩時候呀 你仲停留係公安會中立執法既思維?

黑警圍住點入去？

沈住氣 唔好還手唔好喊

聽日要佢十倍奉還

快啲唱歌淨化班魔鬼

影低

Diu 係屋企即出都仲有排先到大家要撐住

仲要唔要人幫拖？

唔好 on9 啦佢地恨不得打埋一份

我都知佢地一定唔會舉……

黑警 中共 林鄭 689死全家
HONG KONG IS NOT CHINA

請勿衝擊警方防線呢？

灣仔過到

告士打道

警察一定唔會幫手
最緊要女仔小心唔好比班廢老趁亂摸
男既係前面保護女仔
大家都要做尼馬

自己友
殺人都當睇唔到

撘緊地鐵黎緊
萬事小心

多謝你地
如安全就留，唔安全就走，交俾現場判斷
保住人最重要

物資無咗唔緊要架
今晚，聽日都會有人拎出嚟
義士門頂住
記得毛魔講過：打得贏就打 打不贏就走
千祈唔好嬲 果班人無腦，無表情無反應就可以
千祈唔好中計 我地一個都不能少
我愛所有義士 真係唔好衝 唔好有反應

坐地鐵過緊黎 有無手足講到點去煲底最快

物資可以再買
唔好硬砍

影底佢地點對待度牆
跟蹤影佢地派錢好過

be water
離開唔好衝突
戰場唔係而家，係之後
多謝你地

即刻出嚟

黑警一定唔會幫手

物資無咗就算，各位安全最重要呀

你班仆街出黎未？
一味push
我同其他義士就頂唔到

跟蹤影佢地派錢好過

be water
請現場人士判斷，安全就留，危險就離開唔好衝突
戰場唔係而家，係之後

最緊要人安全

試吓香港站出

去煲底啦

Sorry, PP入唔到

等消息

成班喊撚曬
屌

同佢地講: 和合石見啦

你班仆街出黎未？
一味push
我同其他義士就頂唔到

梁烈士既祭壇已經比人爆左

平日生活搞鳩D廢老仲好啦
人多要小心

嚟緊！！！頂住呀！！！

pi sh

要圖就上立場新聞睇

立場有live

過唔到，好多廢老，跟香港站

要人

請影底
直接衝突無好處

be water
請現場人士判斷，安全就留，危險就離開
趕去既人去物資站救物資，搬到就搬
唔好衝突
戰場唔係而家，係之後

依家盧烈士連祭壇都比人拆鳩埋
你班仆街慢慢留力到71啦屌你老母
全場嬲到仆街

就到頂住

對廢老苦肉計

記得拍片影住廢老廢中點破壞

買

頂住，黎緊

出黎

再撐十秒

出黎野餐啊仆街
唔好一個人,全撚部撐狗係曬金鐘

推 手足睇路

著住白行到去再換黑

廢老有咩權阻 屌佢老母

廢老真心麻鬼煩

要忍呀 唔好出手
廢老最叻炸死

唔好主動衝突 用苦肉計

金鐘係唔係去唔到？

香港站出行過去

前面話塞哂

快撚啲出黎

咩事

咩位置

著左全黑出黎
廢老夠膽就打撚死我

求下出黎幫手

先救煲底，我轉頭拖馬殺去地鐵站

各位手足香港站/灣仔站去
唔好落單俾佢地圍屌

搵人救咗佢先
唔可以落單

打鳩班藍狗

立場新聞記者：在場人士係話對方係慰安婦 仲話對方係妓女啦 仲問候人地呀媽嫁

同佢地講，去訓壽板啦

百試百靈

用苦肉計 有幾慘扮得幾慘

exit A ?

有冇人香港站等
一齊去

push去到先換

我而家坐巴士去
你地想我衝煲底？定救隊友？

單機想去煲底
有無手足香港站等

保守主義冇分族裔

屌你老母
成個金鐘站都係撐警廢中
大家小心
有幾位巴打差d 比廢中圍
警狗照舊橋埋手扮睇唔到

假中立

救隊友先！
人最重要

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

幫手推下post

一齊？

香港站，你幾耐到

香港站咩出口

pushh

打鳩班廢老！送佢地入黑廂車

我而家中環

ok位置？？？
講明先我扯都會扯你出嚟
整親你唔好意思

巴打現時情況？

東涌線去緊香港站

Tst now 8分鐘我估
月台等？

金鐘依家有煲底手足去set 站保護黎野餐既手足
嚴重缺人
極多廢中見後生就屌

中環月台?

嚟緊！！！

唔push 不是人

呢個五毛黎
Block 條垃圾

我都就到
灣仔站

好
我攞住把紅色遮
車頭等？

邊個位等

係呀 五毛得唔得閒出嚟幫你手 五毫都冇得收

中環站
往荃灣
車頭等

呢d係法西斯黎架

到香港站，咩出口等

紅線？

下個站到

a出口一落去就見到？
我全黑＋黑遮＋白爆谷袋

煲底比狗封咗

金鐘d出口呢？

記得着件白衫行入去安全啲，入到去再換衫

睇你張相都知廢警聯合 郁手就送頭
真係唔好郁手 有咩夜晚集合再起
最緊要影底呢班仆街陷家剷

仲喺中環往荃灣月台
有人話車頭等

下個站中環 好快！

等埋等埋嚟緊荃灣線

廢老入唔到 單機巴絲小心

夠做埋嚟 全黑的我表示

我黃衫 好撚搶眼

我全黑加口罩

今日拆晒 聽日我地起勁多

成班廢老 下一個到你地啊

散囉
比人睇到你地有幾暴力同野蠻

下站到*1

我係統一橋過去
有冇人嚟

個個版係撐警
唔知點解咁驚要反轉

拆曬唔緊要
拆一張整返十張
垃圾佢地唔清就仲好
影低啲相畀人睇下班廢老幾有質素囉

用你老母咩收爹啦，扮少陣軍師啦柒頭

唔該果班講乜撚扮可憐搏同情既收一收皮好無？原諒我真係睇撚到扯火

班傻閪記者都搞

救人緊要 不過小心行事 因住比藍絲圍

佢地有腦就唔會咁樣做
但記協一定唔會做野

煲底巴打對唔住
我遲咗嚟
原諒我

過到去?

集中起佢底
好大機會係退休狗

而家出嚟 要去邊

趕緊黎

有無人香港站

未落車
我想去邊冇話去唔到

現場義士要剋制！
記住佢地只係冇腦巨人
唔需要嘥氣嘥力同佢地玩

煲底

香港站A出口

可能係想拆黎比佢自己用

面對廢老 我地唔需要投入多餘既情緒
我地唔需要憤怒 因為佢地唔值得我地去浪費精神
太多情緒只會令我地生活更負面

依一場持久戰, 我地要由生活做起
當平日街上遇到恃老賣老果D, 我地要出盡力敬老

而家仲需唔需要救手足

後面果班似退休犬

點知見到兩隻龜幫手整爛
好失望

佢件衫咁出眾，有冇想去地鐵站搵搵佢

仲有冇巴打被困？

有無北區巴打係坐978出？單拖嚟𡁵

黎既朋友可以金鐘f出口隔離有部lift

直上天橋
再諗辦法黎

中環站荃灣方向車頭冇人等？！

一陣出去會帶埋屋企全部post its、膠紙、細note紙
俾真正香港人貼返上牆！！

發夢啱啱經過中信
見到大批講普通話揸紅色旗仔 仲有講廣東話嘅人
建議泳客前往煲底游泳

煲底啱先撚狗嗰位師兄唔好比佢停

出緊，人到之前忍下

岩岩上左978出
不過因為都拎左袋物資諗緊去唔去煲底

唔等了，我過先

我唔肯定我e家先到上水站

報告中信橋好多人

上面好似有po話龍和道被佔
中信個邊落好似有d危睇住

睇個樣都就中風死嫁啦 仲出黎獻世

夏慤橋都好多人

入唔到

怡和大廈落?
近香港站 好似有人組團由香港站出發

出黎既 記得著白衫
經香港站 龍和入
同隻狗講去廁所 就轉到入煲底
推

有警犬?

物資無左我地可以再捐過，唔好掂班廢老，佢地實會屈爆我地

千奇要比人影到拍到班藍c無品行為推出國際話藍c先係暴徒同黑警包庇，淨係今日行苦肉計做衰班廢人

幫推
病緊出唔到對唔住

頂住 嚟緊

puhs

經香港站龍和入？

兄弟拍住D班廢老既嘴臉先 要將佢地做既野全部擺哂上網
出緊

e家先過緊大欖隧道
你應該有排等
我應該會係中環個邊落車再睇情況先黎
因為拎左一大袋野 又黑衫單丁

想知咩位入到煲底

推
出緊黎

煲底撚狗嗰位師兄頂住

搵人接下力

我係出邊支持你

畀人圍緊 a出口

你睇下有冇大隊係附近組團去先啦
唔洗特登等我

袋物資用紅白藍裝住？

push 出緊

岩岩發夢海富比人check
岩岩放走左
嚟金鐘嘅巴打小心d
好多警察

班撚屌仲未夠鐘散,佢地班撚樣要捱到六點先有得收錢
你地班人咪反包圍人地

我地唔會同一架車呀嘛

Push 快幫拖，同廢老鬥淋雨佢地一定死先

外圍睇

煲底算安全

大部分人都係入唔到

圍左係外邊

利申 撐警

著藍衫去，入到煲底先換返黑色

黎緊嗰啲巴打個樣要正氣啲

唔好屌人住

扮係撐警先

架車去緊西隧？

畫家？

勿相認 我怕羞仔黎

叫唔叫到鄺仔

你唔相認 一陣俾廢老打鳩你

唔會入到煲底 龍和道添馬全部藍屍

小心D。

撕一貼百 唔洗同佢地嘈

驚佢老母,930都未撚驚。

因為咩要影樣？

公安做野唔洗我地教

求救

講清楚啲乜環境

發夢有位克警今日結婚！

咩境?

出去幫ar

廢老趕返屋企食飯

落大雨, 大家去金鐘月台避雨先, 但就千其唔好出閘
要迫港鐵做人流管制 唔好比D廢老返屋企

啱先大雨得濟

去左避雨

依家有咩搞作

煲底嘅人講下想要乜support

Up

人數最重要呀

大家著黑衫去嘅話要注意，驚察唔比入
記住著白衫！

下一次黑警Press Con就會話專業執法，乜乜物物

你哋仲未明？

要驚察護送走

今晚，需要大量手足幫勇士守尾，同埋阻止搞事嘅人，大家就算係和理非，但都見識過警察同埋親中有幾亂黎，仲會有鬼搞事，盡量留守啦

有巴絲被困藝術學院，藍絲喺橋上屌緊

Same

我地係演藝

現場有冇掃把?我去PP買

班垃圾走未

APA 等

有冇議員可到場支援

未
仲有好多

我去金鐘站探路

出緊去PP